[BL] 第163回召集腐男腐女 校園戀愛是如此清水甜蜜

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

世界第一！

咁多位bb都好醒目係1001前停止回覆

留名

當然啦
開po？不了

正評

笑左

agger笑死 bb們中我都會幫開唔洗驚啦

渣ga

我即是你，你即是我

猛一茶b

頂你我做咩要睇晒張gif

完全封鎖

寶玉仲未入嚟既

其實happy paula幾似套野入面隻青蛙魔女

寶玉bb

好甜

不要再quote了

甜b

廢物

番來囉～

會唔會蕩失路

童話detail摩牙

唔抵得我受歡迎

今次記得正評了

聽日翻七點 瞓覺先

O la o la o la o la !

早抖了bb

早抖

晚安

good night

鎮樓

寶玉呀

mudamudamudamudamudamudamuda

第三張右好Q呀

第三張右手便好似有啲禿頭危機

兩個0

靚仔係可以carry光頭

似10

左似10 右似0

雨⋯哥哥⋯

唔係zedd黎咖咩

兩個都似係10仔

Shawn mendes都1？

你咁樣 ，好有伏味 me有d驚

唔識

咩人嚟？

德國仔仔dj wo

認真咩

佢好似helix studio入面啲twink 1

直定gay
直既即係又比奈子呃左

係佢個組別入面已經算1

認真

Shawn係直 Zedd唔知

兩個都直

我買兩件麥樂雞佢地有扑過

一堆情侶相裡面貼直既，奈子

正評新po 主題

咁不了

互相拗孿
其實有冇可能

其實我覺得Shawn係gay

實有既，鬼佬應該多

估唔到成日都係你中招

何以見得？

佢哋係咪有過緋聞?
淨係佢兩個嚟睇Zedd好0

直覺

咩成日 第二腐咋

佢配任何人都零架啦

第二次

佢個feel超gay 又特登澄清自己唔係 有古惑

zedd佢有冇拍過戲？

企喺Selena隔離都man唔起
做總0啱晒

佢兩個係咩人嚟，拍戲定點，喺德國發展定美國？

我都想講selena仲man過佢

同啲女咁fd有景滾

Well
其實佢兩邊都係女漢子黎
不過不改佢既零氣

但Selena外表唔似女漢子 成個小學生咁

留名呀！

Shawn係加拿大歌手 Zedd係德國DJ

幾驚你蕩失路

寶玉

終於返來 以為你蕩失路

前排Met gala twitter有個gif 係影住shawn望住troye sivan行過然後再撩佢吹水 完全冷落佢身邊嘅女朋友

點解你會識德國dj zedd？

zedd有女友架
咁仲gay乜

一出新歌就長期係美國d chart置頂

其實都係美國發展

我上次話要食Zedd你地又話佢一定係直

出櫃之前邊個冇女友
Lee pace都係啦

好多美國出名嘅dj都係西歐/北歐仔仔

依個世界得美國有樂壇

唔係呀 以為你地無開post 不過訓先
晚安各位！

佢地性格好可愛

我冇咁講過

佢啲歌一出就上榜 有人將佢同Alan Walker比較

對住你即刻直晒

你係指讀julia學院個女同學？呢個得覺得佢好9up下，唔知堅定流，好似有帶過佢出席公開場合過一次咁大把

咁BI走唔甩

由頭髮到腳趾尾都散發住可愛嘅氣息

我係洋腸絞肉機

晚安，明天見

正常 不論男女都會狗衝Troye

傻更更, 諗野又低b

重點係條女個樣好不爽 我睇下搵唔搵得番張gif

喺美國發展就有機會係深櫃

因為對象係你 佢就即刻變返直

西裝

屌 啱啱先碌完人西個gp
絞！殺！機！

彎唔起

佢喺美國就有可能女友係假既

點解

晚晚被仔仔 到係咁叫 nein nein nein

侵仔有冇俾過肉丸睇絞殺機啲相 係咪u級

好想睇 快啲搵

正啊喂 加甜

咁又冇
當代個幾個差唔多
Ch=zedd=avicii =Kygo=x_x

英美娛樂圈有一半係gay

係囉我都好想知

me都棍睇

全部唔識

想睇

應該唔止掛 佢本人講過有同女拍過拖

我淨係聽過avicii
啱啱自殺

Zedd : 侵仔。。。不了

我有高佬情意結

歐洲樂壇係個好大嘅坑 通常靚仔produce嘅佢品都唔差

啲名 唔太識

99.9 bi

*作品

因為要蝦你

佢講過既女友好似係得呢個，但唔記得有冇話係初戀

好正常你咁高

其實有好多更靚仔 但歌唔紅

Lee Pace係咪出咗櫃好耐?

蝦侵侵係錯架

娛樂圈唔知，但荷里活就A list有40%係gay，30%直，其餘bi

靚仔係necessary condition

有冇YT？

無正式出過，但之前會帶男友出席好多公開event，不過依家佢條仔係深櫃

我盡量令佢同香港保持距離 廢事學壞

有d唔出名嘅得soundcloud yt都冇

Troye真係hehe試紙黎

你俾張相佢睇 叫佢評分啫

三月出左了

其實178男算唔算高

Troye一行埋來條女真係黑面
條女邊個來?

唔算
起碼180啦

nnn shawn mendes leaving his beard to touch troye sivan.

下面d留言笑死

佢條仔係咩個?

Soundcloud 成日無聊就開黎聽歌
有時會搵到正野

Hailey baldwin

絕對算

Troye食佢d happy little pill食到個人瘦哂

點解你唔貼上嚟

咁都唔算?

人地英國貨黎
香港依d鄉下地方點配得上傾國傾城既人西

哈比人矮人王子

真心唔算
冇180都唔好話自己高

佢唔係不嬲超瘦底咩?

竟然搵到同好 好滾動
（偷攬奈子

我178夠 但唔好過183 太高

港產片, 電視, 網絡文化, 城中熱話, 社會時事
全部唔比知唔比睇

係無太過高依回事

專制

攬本po男神大總攻，識貨

Kob 178?

Shit睇完d血腥野唔敢瞓

利申: weak

所以一修仙就睇得出

我177.9 差少少

睇咩?

點解依家d女人咁高架

咩事呀而家
你同茶b扑扑都咁高

佢有同事教壞佢

9號秘事

唔知有無聽過

全方位地完美嘅女神們

我cp無咁高呀
扑扑最高17x

屌打眾毒撚

乜牙me有鳩

自殺先，再見

ko b唔係有178咩

點教壞?

首名中槍

講咩架？血腥片我岩呀

夫子講完幾高先一路好走

6ft 嗯
6ft2 普通人
6ft5 合格
6ft7 高

冇 血腥好少會驚 鬼先會

有我陪你

我仲發育緊

等你復活

唔係血腥架

一集一個故事

類似黑鏡咁，不過唔係講科技

果集咁啱有傷口

獨獨
me矮撚163

165

歐美GV嚟講 Carter Dane呢個淫零最正

呃我嘅
但都高過我 bye

我平時都唔驚

問題係就瞓

You may go now

女仔身高好似冇咁重要 除非你below 150

[img]圖片網址 [/img]

Siu 4

歧視殘障牙依家？

教d香港次文化比佢, 周星馳個d
之前薛家燕比人惡搞做幻視個單野佢竟然知先過我

你幾高？

小萌受潛力股

You may also leave now

幾高先有攻做

返5p

186+係六呎二，奈子介乎普通人同合格之間，然後笑9我哋

一覽眾山小

你有靚樣已贏

秒負

有沒搞錯

都有迷你攻既

on9仔

咁大隻

sashay away

因為佢都無seed

哭死

我175

但幾靚仔喎

最近發現日本都有d幾好

me得157.8
唔好再串me

唔鍾意依種

嘩黐線副計一撚流

187.5咋掛

女神講野果然中point

黐線周星馳有咩問題? 知呢啲都叫學壞?
你係唔鍾意同事同佢走咁埋就真

妖妖地
但蘿柚好翹

150

香港文化=垃圾
來生不做香港人

我愛香港

叫得好淫
壞壞嘅臉孔原來係淫零

摟打

由今日開始你唔好用中文，用英文

睇menatplay而識佢 幾靚仔 可0可1

典牙你165定175?

睇下面既高度

已經打7咗佢

零氣迫人喎佢

根本唔係人哋用巨根屌佢，係佢個屎忽屌人

why me笑咗？

一睇個樣就知佢係總0

你。。。你係咪講緊ko b女神

我一開始以為佢係1,原來終極大淫零

[img]圖片網址？[/img]

垃圾侵

agger

可能係

睇瞓得好唔好，瞓得好會175
瞓得唔好165

利申關節疏鬆

但佢有d片係做top
利申：J過

茶實高d定獨獨高d?
兩位女神都有gay

讓你十招

俾佢男友瘋狂地推

ko b確定

你咁都唔枝竹

正解 150配130絕對是猛一

唔駛估嘅
我係矮撚寒酸臭加窮毒柒

點呀165bb

呢位清好有研究

照鏡見到？

笑死 進擊的猛0

係咪mm

gay

Seed

個屎忽咁正一定係0

Your 歐美通at your service

fail，你明明好乾淨衛生點會臭

茶b嚟

seed
利申：唔睇

笑死禾
做1又得做0又得

我剩係網上睇唔download的sorry
可以幫你搵下條link

me大多你肥廢蠢戇宅

係窮人嗰種寒酸味

佢做1唔好睇 太0
m仔有冇睇過Tayte Hanson?我好鍾意睇佢做0

雨哥哥我都想呀
唔想食野喇

人生贏家

即刻諗起排少

獨獨

獨獨瘋狂玩鳩me

咁我都有喎

我都覺 可能個人喜歡aggressive 嘅top
啱啱碌左陣佢twitter以為佢係top添

屌 瞓唔著
係咪應該唔瞓覺等翻工

我都係咁話

唔係，快啲瞓覺

我男神排第四，有冇搞錯
排第二金髮鄰家男孩都幾正

佢係偏1 但做0超正
會即刻姣咗勁多

我哋吹多陣就瞓

上次食飯撞到獨b

172左右，肯定靚過桂綸美，有驚豔嘅感覺

想同佢say個hi 不過佢身邊有5-6個男仔同佢一意食緊飯行我廢事打攪佢

我有佢同Carter Dane做對手戲嘅Seed

你係咪應該貼下圖先方便我哋交流呢

唔係

有瞓好過無瞓

3.5-4 hr 一個cycle

瞓一個cycle已經幾好

我明呀
我都唔敢同女神打招呼

你覺得好無睇？

熙b快d瞓啦
我都想瞓

BelAmi啲仔個個4+

金髮藍眼

你就唔好啦

驚兩強相遇雙方d兵仔

我五點半要起身 但我已經眼光光咗個半鐘

我都好想瘋狂跟縱女神

屌你 第一句真係有d嚇親

快啲瞓啦建熙 我都瞓

我原本諗住睇RM ，變左同你哋吹水無睇到，仲吹到一兩點

我都瞓了 眾男女神早抖

試下打個

秘訣嚟

仆你個街
多毛猛1同超級淫零，屌到Carter Dane叫撚到拆天點會唔撚正，條巨根插到上直腸
問撚埋啲on9問題

琴日嚟完就一野瞓到三點

扑扑冷靜啲

She got no chill

好激動 咩事

你形容得好生動，笑左

可能睇左就超唔到

雖然得五分鐘

未算太夜，Let’s go

呢啲就係小說入面果啲強攻啪到個受求饒既現實版

嚇親

搵到全片

廠牌個話！

主打西裝

Menatplay世界級 好多spanish仔仔

好大雷

我依邊冇雷冇雨

深夜貼圖時間

同級生有最新番外連載

嘩 cls琴晚推左咁多嘅你地
追都追唔到 有冇重點回故？
新人賈寶好
睇左少少佢個故

睇左2話

落狗屎

呢個系列真係好正

我果邊依然0雨水

你喺邊區牙?

有圖慎入 危地馬拉火山爆發 多人死亡

LIHKG @ Android

唔記得之前講緊咩

其實夏威夷火山爆左幾個星期仲爆緊 不過冇傷亡炸

咁會爆到幾時㗎?

重溫返
呢套我都重睇咗3次

唔知呀
啲熔岩仲流緊
果邊啲人都好慘

之前出ova果時睇左次 但已經唔記得曬

CLS 大雨到

Kob好高
好羨慕

扑扑先有咁高

高人真好

全部都高過我
我高多2cm就心足啦

仲有芝娃娃攻

林遺都

樹熊幾高牙?(細聲)

174

都幾好啦
Me 辣殺

渣ga

好巴閉咩

174都夠啦 喊晒以為你164

女仔唔駛高

今日遲大到

半點高過樹熊可以做1

咁大雨可能個個都遲

我都遲緊

但太矮

0唔洗高

迫我唔到

突破盲腸

Kob其實有冇訓過

0唔係唔駛高 係要矮

仆街 仲有七分鐘先開車

大把男仔會保護你

你行可愛路線唔使高

巴士定地鐵？

矛錯 呢個高度做0夠晒數

我miss 左一班唔駛兜路既車

練仙成功嘅人係唔需要瞓

唔夠矮

一啲都唔可愛
如果做花瓶應該有男仔保護嘅

咁又唔得 太矮唔似男人

嬌小既0，攻先可以抱住嚟

對唔住囉

巴士 實遲

修仙
我成日都好想練仙 唔洗食野

我代矮既0仔打你

貓貓

係囉 羨慕死

攬貓貓

啊啊啊甜b好man係例外

識光合作用曬下太陽就ok

打禾啦bb

但果個飢餓感最難搞

我都準備練呢個

貓貓夫做下gym就可以企喺度抱住貓貓嚟

嗚呀

快d用羨慕嘅眼光望我

嘩
我好似唔係好抱起到佢
一係會隊佢上天花版
一係會冇力水

揹起就得
我揹住佢黎 我就應該得

你倒轉左黎睇

愛國愛港青年 嘉爾終於係粉絲面前哭了

奶得咁落力仲要屈佢，終於哭了

精神錯亂

冇計嘅 華人呢個身份就係一個大尷尬
話自己係邊到嘅華人/中國人都會有人唔高興

你比佢 喺後面果陣唔會成身軟晒咩？仲點孭

兩面不是人

佢明明好落力話自己係中國人

好似話係吳亦凡啲fans攻擊佢，但姓吳果條友直頭攞加拿大護照

垃圾

暴雨下屌柒天文台台長區

頭先見個女仔無傘, 咪諗住過去遮佢...

LIHKG @ Android

啲留言笑到仆街

Ptbf

三點前改發三號波

你地琴晚好吹得
細細聲講我有少少雷同級生

點解雷？
係限傷痛+1

唔慣畫風但最主要原因係我麻麻接受到神谷攻（喂！）

no cm

其實我有聽過drama架又唔係真係接受唔到
因為個故事太清水了

三號無用

咩叫神谷攻?
但啲劇情好好睇好細膩

神谷 配攻

我覺得呢個故事好寫實
中學同學一齊 到大學long d
之後同居但又因為一齊太耐冇咗熱情
好睇

又可以睇人淋雨

哦 我聽過drama 都好正牙

屌佢老母 4點幾先訓 10點鐘樓上裝修係到瘋鑽

訓前都未開始落

佢而家仲好似long d +大學緊
點解唔揀同一間果時？

其實係我問題啦
聽得多有時會出戲

冇追落去會唔會係偏差值唔同？

橙

琴晚我嗰度落到天光

正傳就係大學 有番外講畢咗業同居緊
因為佐條想讀嘅科喺好遠 好似係

新連載果到似係仲讀緊大學wo

一晚就20頁

覺得自己是0

係牙 係其他番外講同居
但啲番外好短 得幾頁

中村明日美子首次畫百合?

呢個po好慘
但好好笑

可以挑戰半日一po

我嘅話就衣架同雞毛掃
D人話菜刀係咩一回事 要報驚喎依種

唔知真定假
利申 細個好乖 冇俾人打過

乖乖女限b
細個會同呀妹打交 打輸仲要被媽咪打
Ps媽咪覺得兩姐妹打交一定係大嘅唔o岩所以唔會打呀妹

我都記得你講過
已成過去 冇事啦

老細~ 請問依個幾錢呀? (抱起限寶)

寶玉上水了

咁快推post
小弟佩服

前排花花玩過
笑死

侵仔傻左
我係非賣品黎

好唔好玩？

如何
雖然唔鐘意肌肉 不過想玩下

傳說中嘅寶玉

已經變咗寶玉

非賣品 (搶番)

我好似係升中之後就冇俾屋企人打過
以前媽媽用開衣架 雞毛掃
爸爸用掃把

文青 姓賈

我好似細妹出世無耐就無打我了
都唔知好定唔好

半點

點解唔好？

呢個姓由細到大d人都讀錯

讀錯做咩？

譚/覃
聽過有人叫我買生

買生你好

感覺點解有細妹出現先唔再家暴?
我又唔係特別唔乖

我細個以為讀頁/揀

真姓 上連登

我feel到我已經無任何退路

獨獨做咩爆出黎

冇野啦
依家認翻起都覺得打下真係會乖d
最重要係細細個已經成為攻擊對象 媽咪依d愛的教育已經唔錯

3號風了

做乜咁勇

好好笑

吓可以點讀錯

譚生你好 幼稚園老師都叫錯 一度令我以為自己真係姓譚

下星期做炒散廚房

連登神探唔係雨哥哥咩

係咪唔識字咖

幼稚園老師都叫錯

好緊張，驚出錯

會好忙

好出奇咩
我去到中學啲老師都成日讀錯我名啦

邊到搵 而家無工做

真係咁難讀
畀我睇睇

等你好消息

多你一磅

超純

分d肉比我

比老師讀錯名都會比全班笑，好慘

寶玉好廋？

反而唔係笑個老師

咁我又冇wo
老師俾人笑就有
其實都冇
但偶然有1/2個讀岩 會覺得佢地好勁

我唔會再自爆嫁啦

怪名先會

高矮肥瘦呢啲好普通炸wo

咪就係 #blame the victim系列

啲同學係傻仔 我個名都好難讀 成日有老師讀錯 但啲人會笑禾

但目標範圍咪越縮越窄

幫你打個滅時

*撞

寶玉巧型唷

天下第一A

咩字頭 等連登偵探們估下

有安全感囉

no

有時鐘意得意0仔 有時鐘意陽光1仔

勿起

聽落好似好長

性格都好重要

美國SM港共官員必殺技《香港人權民主法》如箭在弦

係就好呀

我真名由細比人笑到大

痴撚線 堆廢中游水游到入萬宜水庫

飲呀姐啲白帶
好搞笑啲cm

好期待

屌佢老味死廢中係咪弱智架

兼on9

「X分鐘看完XX電影」涉侵權 網路紅人谷阿莫被起訴

隨時玩完

我幾鍾意睇佢

死廢中

Isabella or Elisabeth?

痴線0仔

嗰時你係做1?

我係1

你而家都係1?

我睇完鄰居家的月亮比較園
北村匠海好得意呀
我會為佢變猛一

No

朔朔

我好想聽佢叫Watarun

好溫柔
性格又好，好想同佢做姊妹

初時佢好qq㗎

加油呀
我都唔知講咩

點睇樂壇新人王TL又出新MV

即係你一直係1 但為咗現任所以做0?

被開發

加油 唔知點解好好笑

成日用空ig sd msg比我

咁你男友知唔知佢存在?

原來電影中一拳會暈低係真

唔小心打到自己下巴一下，Wing Wing地

你都打得幾大力

邊位呀

豆豆好qq

好痴線

而家點呀

做咩自打

佢之前好似用裸照威脅佢ex（男）
上晒報 坐過幾年

韓梓亮 Party with TL

有支好舊既筆，筆蓋係筆尾到，我想插返係筆頭到

用左兩下力都唔得，一用全力佢可能本身都差唔多甩，我即刻一拳無情力打落自己下巴到

訓係枱比同事笑緊

好彩冇咬到脷

我男朋友細個出櫃果時搞到每人拎左把菜刀
依家佢屋企人好接受
都有好例子既

認真講左舒服啲

點樣搞到每人拎左把菜刀

你男朋友好危險？

菜刀 豆豆同仔仔拍咗幾耐?

係

3年半

咩衰野

唔怪得啦 獨子一定大壓力

Sweet sweet

所以半點做唔到零

一陣有mock interview
但大家都好似0準備咁
ps. 呢個mock interview係某投行幫手搞

春田田同Maki?

咩嚟

大叔的愛都唔識

有聽過 但無追 好睇嗎

我覺得唔錯
Bl劇 值得一睇

茶b 夫子打我

打翻佢

一齊走
Btw我到而家都冇中間個icon

連續技黎
要chok

Chokchokchokchokchok
Chok到啦

上上左下AB

捆綁夫子bb再打柒佢

綁繩
搵人綁我

茶b永遠都係我嘅好戰友
可以放心將我後背交俾你

上下上下下ABA

叫你仔仔幫你

我同佢講過
到依家都未綁

我覺得綁手啪好撚正

下次自備工具 擒上佢身到

有玩過手扣

我覺得對方單手捉住你雙手郁唔到 仲正

邊個蝦你?

豆豆好淫蕩

我都識
仲有

嗚呀呢個都好正

本身我都係收收埋埋
不過有病同佢講都已經好大進步
ex個d就真係不了

係情趣

叫你仔仔同你玩捆綁play

佢依家成日放置play

夫子已成功俾我地擊退

係嘅 收到bb

放置震蛋play?

笑咗

成日係呢個po講唔會好離題咩

好正

大家都會係呢到分享日常事

沒可能

The rock都捉唔到我雙手

唔夠大？ 現實做唔到ga?

無題架

一個人手掌嘅力無可能大過雙臂嘅力

做樣㗎姐 點會真係反抗 情趣來牙青

上面又話唔反抗無意思

？

但呢個情況唔係手掌vs手腕？
就算好強壯男仔vs普通女仔都唔得？
咁啲人點老強人

點會就咁捉 係都先中幾錘先啦

假設堅反抗先

扮吓反抗先係情趣

睇來夫子bb急需一個仔仔同佢進行情趣調教

佢有可能堅反

一定係威脅

狂打or用刀

Or tapes

識野

如果真係老強就唔止用手掌啦
直頭用成身壓實你唔俾你走

口裡叫唔好
腿繼續張開

極抖s

其實有冇可能個女仔可以一野頂上佢要害？

淫蕩

就算好強壯男仔vs普通女仔都做唔到 果個效果？

口裡說不

我都諗過呢個問題 如果一嘢踢佢個春袋有冇幾秒時機會走甩?

極強對極弱就可能得

水樽蓋都開唔到果d

走唔到你會死得好慘

啊啊啊好惡怖牙

我試過俾男仔捉住對手腕 真係郁都郁唔到
不過應該用埋臂力？

但你踢得中 應該好L痛 應該多過將秒走啦？
踢完冇咁快起到機強你掛？

起唔到機，你又激嬲左佢

所以就...

奈巴成日迫我做1
唔通奈巴係0!?

我就係諗嗰個位應該係最痛 佢痛緊時即走應該成功?
我諗如果走唔到會變咗虐打回氣後先強

...

連登有愛呀

普通冇學過既女仔應該好易比人檔到
所以快d報泰拳

夫子講到好似會殺死你咁

性。暗。示！機會嚟喇半點

自衛術

U0

唔出奇牙

姐係點都死

我之前睇新聞有個女仔呃佢自己有AIDS 成功嚇窒對方冇強
真係出事呢招最後關頭可以用

你打得應先係
但係如果中唔晒
其實會忍到

真係唔出奇
做得衰野都唔係咩好人啦

最好做法係咬斷佢然後對春袋用昇龍拳

有血流起碼佢長久體力會變弱，治標又治本

佢老強你 都唔會叫你口交啦 點有機會咬
要幾大力先咬得斷

係有機會
之前先有單係空姐⋯

中唔曬 係咪好快會起到機？

可以一試

全力，唔好留手

強國 先強後殺

係台灣色魔先會呃你含完再姦
其他地方應該直接黎料

個男人:咁啱嘅

台灣會？ 未聽過 好白痴
但啲女有冇咬？
不過如果佢拎把刀隊住你 你都冇的咬啦

真係屌一聲
老強都算 仲要有病上身 仲要係絕症
真係死左去好過

已經唔關起唔起到事
佢追到你星你幾巴打暈你/吉你兩刀再拖走你
上車/入暗位慢慢姦都得啦

No 係香港 仲要藏屍去水渠

我淨係就得強國果個 好恐怖

你唔死成世都冇陰影
比我就用條命換佢條j
咬完仲要咬爛再吐落街
要佢以後有得睇冇得用
姦丫拿

命仔緊要啲 基本上

都唔係，我覺得菊花要緊

無咩事都唔好翻大陸

Y not both

I mean重要d，腐女們唔好想歪

本身冇諗錯

零仔確認

成日此地無銀

maki 好正 白滑仔仔

好想錫番佢

正呢

要咁得意既囝囝先可以引起我做1既衝動

到底佢同春田 邊個係1

我覺得佢個樣有點怪

好想屌呀

寶玉幾高？

又關我事

強國夫婦入住兩晚將民宿變垃圾房 泰老闆斥：污糟到好似住咗兩年咁

LIHKG @ Android

大陸蝗又嚟料

開頭都覺
睇左套劇加埋性格落去順眼左好多
仲要現實中係毒l

牧春

對打

芝娃娃

呢套劇真係加晒分
之前一直覺得佢個樣勁怪

琴晚聽完後傷心到訓唔到覺

圖都cap埋

正on9仔

仲要番去cap圖

獨獨係咪想取代我做首席？

白底

半點，係依個人了

黑底先係王道

why？

手機係咪教唔到白底？

返工

如果用黑底，全世界都知你上緊娛樂性網

Alt + Tab 連登轉excel 好低調

黑轉白就..

Same

搵到教啦

你地用公司電腦都照上？

係啊

好勇 我完全唔敢
wifi都冇用

手機

要白底定黑底

基本上我地搞掂老細比人topic 就得

做五日or 做三日玩兩日都得

我用手機data上咋

白

黑完全無線條，可謂垃圾

黑

咁正嘅 仲請人無

獨獨
你咁樣係唔岩嫁..知唔知?
罰抄 我以後唔再欺負夫子 10次

罰你欺負夫子

但牧好受

你打5p字係你唔啱
打和

無得二度發育真可惜

但係有巨根

你想睇咩野既線條

有冇for女仔好介紹？ 又唔貴又靚

但春田連部長都攻唔起

女裝鞋真係唔知

牧比我 春田比部長
winwin

唔想見到你

有沒係5p字咩 ？

你打左牙呀

仲有Sui 4
原本係要打屎忽50下
但獨獨放過你

Sui4其實係咩？

柒左

有沒 是咪 來 siu4依d全部我口頭禪來

好賤 邊個俾你笑雨哥哥

最憎人打有沒

我講緊我。。。

睇黎我地無fd做

佢係話佢自己柒左呀獨b

但係都唔準蝦人
個罰抄今晚要交俾我

一個晏晝你哋吹左成十頁，好快

我唔會搶1001嫁

琴晚仲快

???
???
???

覆錯？
Agger 琴晚快到呢
我今朝見到真係屌一聲

定係講緊你2個啲奸情

琴晚推得快d i mean

酒精真係好辦事
我同男朋友都係酒精開始

How

唔係話真醉咩都做唔到ga咩？

我真醉會訓到死豬咁

你琴晚都好快 又快又勁又猛

好恐怖

夫子係1

嘩

呢個先係重點

95%電 羨慕

叉緊麻

傲驕

除左Jensen Ackles 之外~
冇人迫到我做1
奈巴都唔例外